她她她的少女時代2

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

又引未成年男童犯姦淫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

lm

屌你老母仲睇tvb
不推文

今晚實J死

幫你再推

推

馬子仁靚仔到

海關拘3健身中心8職員「問卷變合約」涉不良營商涉款67萬

你都on那狗
自己覺得人生要訓練
就要人地都係咁

sport bra who

條腿

gchi 良心小品劇🥰

姚嘉妮種人妻味 又想打j

dllm我都想食白烚雞肉

李君妍？

打完先有反應既...

正呀,人妻冬月

姚家妮對腳長撚到...

個鬼佬就爽啦

你估做有錢佬老婆真係易咩

扑左？

啪啪啪

佢到底係嚟做嘢定係做gym

hi auntie

呢排個市咁淡
又中

生意差問個女人d垃圾fd啦

真係攰樣

其實既然都係要錢姐，問而家條女攞咪仲好，起碼唔使睇人面色，仲要人哋又咁鍾意自己

求姚嘉妮短裙高踭鞋look圖

街爺好似幾搞笑

用唔著

19幾次

柒撚到

而家遇黑社會
要靠自己...
咩世界唉

係好睇過bonne既

準備

咁撚淫

射左了

梁芷偑

公廁

CLS

屌奶星，淫能到

千人斬

未回氣

姚嘉妮有氣質D囉，2奶食屎

條女乜水 好淫

日扑夜扑

好似拍旅遊節目？

大龍生點止包二奶

龍太

呢個咩名

田蕊妮

第一日睇咩？
而家仲走來問，上網睇維基仲快啦

有無多啲姚嘉妮圖

呢part唔錯

尊搵d比人呃既女人然後再呃去上堂

打精靈聯盟音樂？

老美女戰士

assemble

完全唔知乜水

結局?

想驗dna

林凱恩

屌你咁班男既又話抽水

阿田係新秀

爆格

重睇TVB，仆街啦

亞視 未來偶像爭霸戰

家姐靚過細妹

唔怪得簽名簽係個心口度啦賤人

我要哂佢

一齊

Bonnie

good

做左末
唔覺有呢一幕

未

keep fighting on

今集有無低胸bonnie

阿田呢下進攻好好笑

好笑

頂你思捷搞到我邊跑邊笑

再頂你20週年fans裡面有o靚妹

搵陳冠希係咪適合d

名？

李思捷做戲有少少似早期周星馳

汪子勁都okay

木獨左d

反光北半球

ig 要吾要

另一個?

呢個無咩興趣

另一個

你自己冇腦迷遇像
關邊個事？

咁撚專制

原來咁有料

姚嘉妮

姚小姐真係正

話人呃你老豆
dllmch唔識既對你老豆好過你呢個親生女啦

唔那煮重佢米先要走真係
正常人都打染左佢啦陷家

好想奶

push up ga

功夫妹短髮好柒

交男女朋友
你當運動健身係咩呀

有人叫

瘋狂中出

我聽唔到

另一個叫 鄭可琳 from wiki
ig holless_ 好似係

無限中出

nothing happened

健心❤

搵個阿豬阿狗唱歌係咩玩法

以為一齊上

吹氣公仔係廳

bonnie

來了😍

大波到

bonnie肥到

大奶奶

Bonnie別個look
上身又幾有料到

又一個白痴o靚妹
唉

谷到

終於知點解安仔會咁對佢死心塌地

安仔就爽啦 可以日日屌Bonnie

痴撚線 咁都唔理 點忍

有無人cap 到波罅圖

有冇CAP圖

哇屌正到

好大波

老蘭大把啦

嘩真係痴撚線，收收埋埋

戰鬥格

bonnie差D比人執屍破處

BONNIE咁大

搵呀田著好過
搵BONNIE

好撚想屌

唔係係麥記攪 但係kfc攪

安仔識玩

好白滑

咁都算肥

求cap圖

重口到

冇人CAP圖?

@kfc

驅風阿

頂你bonnie

撚有咁大
push到

屌睇到扯左

我想渣波

起碼有得PUSH啦

唔準鄧

好正啊嗚啊

20歲讀大學唔搞野，等幾時呀
Tvb我屌你老母

5 林凱恩 Iris Lam 32½" 23" 34" 學生

仲要搖黎搖去

好想中出bonnie

竟然冇圖

個個老母都係咁同自己個女講
但係老母越講就越講試

屌

都係純情bonnie正啲

一變正常立刻冇胃口

都係依個look好眯，性感裝太成熟唔襯

KFC 巴打呢 cap 圖未

d不知所謂既不如放哂係一個平行空間啦

我要晒

pushed exponentially at this moment

搖來搖去個段

嘔個幕

好淫套戲

好想飲bonnie d m血

會唔會亂倫

母目前犯

大大力啜到佢出血

個胸有d唔自然

一定要搞大佢個肚!!!!

push ma

pushed

街坊財爺好似幾好笑

又黎

係

利疊利 利疊利 認真和味

Ching你d口味真係越嚟越獨特

借借下 再疊利

shark ?

唔怪得安仔咁鍾意Bonnie

有黃智雯，唔錯，值得期待

你d同事

男人無地位

陳大文 點解搬出來住

睇Bonnie睇到差啲扯左

阿田迫走佢

《街坊財爺》（英語：My Life As Loan Shark）（前名：《反轉貴利王》），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝都市喜劇題材的電視劇集；由鄭則仕、苑瓊丹、黎諾懿、黃智雯及邵美琪領銜主演，並由吳業坤、許家傑、姜麗文、袁文傑及黃嘉樂聯合主演。監製為梁材遠。[2][3]

街坊財爺
My Life As Loan Shark
街坊財爺.jpg
類型
時裝都市喜劇
編劇
林忠邦、譚翠珊、高慧敏、黃寶穎
編導
譚穗銘
助理編導
馮冠熹
主演
鄭則仕、苑瓊丹、黎諾懿、黃智雯、
邵美琪、吳業坤、許家傑、姜麗文、
袁文傑、黃嘉樂、古明華、馬海倫[1]
集數
25
製作
拍攝／製作年份
2018年4月－6月
製作統籌
周慕妍
監製
梁材遠
編審
林少枝
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年9月2日－10月4日
播出時間
逢星期一至五 20:30－21:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年9月2日－10月4日
播出時間
逢星期一至五 20:30－21:15

此劇原定為2019年TVB Amazing Summer推介劇集之一[4]，並排定於2019年7月22日首播，後因改播《包青天再起風雲》[5]而順延至2019年9月2日首播[6]。
張兆輝原定出演此劇，後因檔期問題而辭演[7]。
此劇是鄭則仕與邵美琪繼與《老友狗狗》 後再度飾演情侶。
此劇是苑瓊丹及邵美琪在無綫電視的告別作。
此劇是鄭則仕及苑瓊丹繼《火線下的江湖大佬》後再度合作
此劇是鄭則仕與吳業坤繼《荷里活有個大老千》後再度合作。
此劇中黎諾懿所飾演「程宇森」的名字角色與《鐵探》中黃智賢所飾演「程宇森」的名字角色相同。

fing唔到

一屋老友記亂入?

比盡得B
胸兩邊完全無肉 好明顯推曬去前面

。

有冇人知天台個幕係邊到

似演戲

一早看透一枝冷柄埋過世表示

街爺好似幾好睇

好想屌

十娘d戲屈到

使徒行者3好好睇

Mandy

想飲她的經血

6號 算吧啦

CWB 隔離係Sogo

唔係車你個女
你個女比人熔左啦
做好人

金條唔係比番十一哥咩？

香港大廈 即係銅鑼灣地帶

睇左最後十分鐘，
原來有𡃁妹
串佢停經買M巾

係咪傻撚咗 抵制CCTVB啊 仲睇

Bonnie本來想余思霆同林宣妤都一齊戰鬥格落老蘭？

仲睇TVB死全家啦

一齊？

應該睇你？

入撚咗平行時空定係CCTVB打手啊 香港發生咁大件事仲睇呢個台？ 唔係叫你唔睇電視 係仲有其他台選擇啊

我支持香港TVB劇
你們可以打我了

班契弟擺明TVB打手啦

咁係咪應該乜柒都唔好做
晚晚衝差館呀？屌你老母臭西

你咪一樣

屌你老母 姐係你覺得可以繼續助長佢造假新聞？

唔該巴打

又話反CCTVB 播幾條女露下波又仆番哂過去睇都算 但係竟然上埋熱門
對唔對得住義士啊

唉屌慢慢睇啦 扮瞓嘅人永遠叫唔醒

仲睇cctvb?

34歲就要做個咁嘅角色

真人好玩得

好看

一般啦

街坊財爺好睇啲？

真正好看係兄弟d

韋家雄玩到咁大

糖心風暴好睇d

Michael Jackson

何依

wa

吳天佑

呢套垃圾

何依好主動

林宣呢集回勇

何依大學應該掉轉
一堆仔圍住

黑長衫嗰個幾正

可以一戰

乳酸幾pure

Hi Auntie

尹詩沛

JJ

咩名，做親劇都好能淫

我都想知
幾淫

丁丁呀

腸粉

做親都係淫婦

好撚淫

屌又係馬屎仁

勁大聲
八婆，你首飲歌

係cap都cap摸pussy啦

無賣街爺？

有冇人覺得阿田好L正

咁早有挨瘋

尹詩佩真係揸落去

係呢套劇真係幾順眼
之前

幸福賓州食大塊田

馬子仁揸跑車

馬子仁呢個look唔錯喎

死肥仔手都粗波都大

好撚型

班中女好恐怖

拜狐仙

好有女人味

現實食既女都好高質

真係抵幸福賓周食咁多女

發姣

ff too much

快點強姦我吧

肥偉

又牙田又袁狗
睇緊ATV

痴撚線

阿田出晒水

不嬲都係

頂你啦潮偉唔夠佢打

後面班女

頂你煲老又唔係話緊你關你蛋...

女權

街爺好似幾吸円喎

袁狗愈睇愈柒

有埋偉哥同煎pan就perfect

馬子仁好正好好j

加埋$12000同六合彩啦

經典

傅通明真係識玩

正
鍾意食叔叔

唔要拉拉啦？

全部都係EX

又有傅老師

n+1手

周圍都係佢啲ex

一陣玩5P淫賤SHOW

曹永兼頂帽

無人識笑傅通明

Jenny

傅6c型撚到

細龍太

博通明條女又係後生既

全部abc

jenny

Jenny講英文好正

你條撚識轉彎就得啦

諗咁多

On9

洋腸公廁

話晒都係接龍集團細龍太

1個ex...？
成抬都係

其實條女咩目的

比我係咪都食左先橫掂女條都唔理

梁芷珮個種淫拍得住pussy

馬子仁食大塊田

淫到咁點頂

同康華有得揮

bonnie反應

係抵佢食咁多正女

山頂未試過

有名你叫洋腸佩

馬子仁母女丼，幸福賓周

未試過呢啲廢柴中佬

呢樣真

咪係囉

養兒100歲...

伸利冇呢個福份

個個都話自己醒 其實蠢到仆街

bonnie好正

由扯唔起吹到扯得起有成功感

連登仔

連登

班連登仔

去野餐裝

屌思捷

做乜撚嘢

死左除左親戚應該冇人會傷心

十一哥咁醒既

MARY都幾好戲

李思捷 有冇上連登

id係乜嘢

連登已取代高登，tbb 認證了

BoPpppppp

可能係波台狗 日日上嚟鳩up

光復香港
連登革命

頂係度都見到你

仲生存緊

mytvsuper唔俾人cap圖？
仲諗住cap下教授

彭慧中之前個post

不嬲都肯到...

屌 主持人

屌你老味胡楓都黎客串

胡楓

修哥一定有飛

R痕

抄楊千華套戲?

胡楓成九張野仲咁精靈

MANDY

Diamond 有無影射？

BEYOND?

屌
又有MARY
好搶戲囉

拍戲有剪接，都ok
佢主持好慢... 逐...個..字...逐.個...字講

主題曲

修哥係咪大文老豆

起歌

快啲相認啦

李霖恩

咁似抗戰二十年演唱會個個光影投射

Keep fighting on

Vcr

垃圾

首歌其實邊個唱

打暈左

老豆勁好笑

c 捷演戲既張力真係勁到
算難得既天才

周志X

周志文？定康

咁快到

首歌幾熱血其實

又黎愛回家式誤會

不需牽掛昨天

又幾好睇

主題曲 少年時代
作曲 何家豪
作詞 楊 熙
主唱 周志康
片尾曲 當天風雨
作曲 張家誠
作詞 楊 熙
主唱 何家豪

呢套戲真係全部人都做得恰到好處

街爺咁搞笑既

TVB係得返依D小品比較大眾接受

不過今年套白色強人都唔錯既

到全世界嬲思捷
阿田又心軟同情佢

今晚可以cap張gif然後換林奠個樣

俾呀 你更新左唔俾?

係呀

打手可唔可以跟進下
次次用都要人更新 更what呀

無wo呢次

條女叫咩名??

楊暢珮

一直都覺得bonnie好靚女，TVB最治癒系的女演員

ip cap唔到成個月啦打手

咁慘?

打

點解思捷個樣係key落隻雞唔係條蟲

明比人屈係點啦麻

銀髮

3個輪
有2個正既
點睇

善惡到頭終有報

尹佩斯

個個月一皮

我準備了

big big shop搞乜

思捷

思捷播左十集都咁慘

m club confirmed

依條女成日做俾人拋棄/會死嘅女朋友

密室死個個女仔...

dllm特登攬咁實個人渣

貓仔咁柒都覺正？

做乜坐監

打人？

佢做呢個角色真係啱，做返自己阿哥咁樣平時喺現實生活情況

思捷係bonnie老豆？

正想講
認得佢粒墨

都係啲花心友，周圍搞女仔

咩名

幾靚

屌八婆

邊個累邊個呀dllm

李君

八婆

光復香港
時代革命

2兄弟一樣啦肯定
阿咩哥扮乜春陷家黎

愛到分離仍是愛

做乜gay館變左

基地

成班gay佬

咁起碼細孖又結咗婚又生咗仔，呢幾年新聞又冇咁多，算係比較身家清白啲㗎啦

街爺好似幾正

11gor

咁重口味,阿伯都食得落

智雯係咪做黑社會個女鐘意黑驚？

點解仲有人睇tvb

成日覺得孖生兄弟會扮另外一個屌阿嫂

我有需要分嗎.jpg

翻佢眼

中出成功定係帽已綠？

素素地

我地係行第五權

帽已綠啦
依啲男人有女人鍾意咩

張晴好慘 有個咁既老母

反啦反啦

呢段好爽

記者: 我地係娛樂版的

笑撚死

賣廣告

又中埋d死垃圾mk度

伏

有伏

條mk好撚柒

人地就新屋入伙
你就新居入洞

有佣架喎

7折都賺死啦

中埋招

蓋青難得大頭

靚仔大隻邊到柒

屈得人多報應

2母女一樣樣

精神係同事

陰陰嘴笑

錫佢春袋

有冇大隻靚仔個ig

btw原來佢阿哥15年比tvb炒咗
即係以後見到呢個樣都一定係周志康

冇錯以後唔使再問邊個邊個， 唔使再問大孖定細孖

驗眼

好想屌到bonnie陰道爆裂

咁似鬧緊黑警

冇興趣理乜水打乜水

又預言

黑警仔女

禍必及妻兒

攬炒

屌你老母仲tvb

開心花園餐

正

tvb又中

毋忘初心

雲加

幸福賓周

金髮四眼記者妹正

我屌你老母 睇垃圾tvb

掟雞蛋，又中

可能法證iii嘅情節係現實都有發生呢

dklmch家雄仲唔打佢老母臭...

收音機頭一條女把聲咁似朱朱既...

國難當前
不推文回覆
封鎖/完全封鎖
負評上一頁

唔係喎，佢呀哥有拍飛虎，邵氏兄弟拍，但tvb播，所以都重有機會見到周志文

又中

家雄跳左
去搵阿田拉埋佢落去啦...

無乜印象

錯左右ja

咁咪得囉

happy live咪有兩個

有排都唔駛播
機場特警已經被抽起
飛虎應該都一樣

keep fighting

Keep 廢青安

嘩 平行時安

條女

報夢妹求名

正過bonnie

條靚妹正定呀田

bonnie幾時再晒波

ruby

咁bonnie正d

靚女到

茂木夏樹

守門員似bonnie條仔多d

幾似wo

仲睇tvb
全個post都係垃圾

又做鬼片

金宵大廈有奇幻潮既影子

套鬼片好似幾正

搞笑片來

家姐屌打細妹

有潘朵拉 客串

有拉拉

呢套有拉拉客串

係咪抄日劇 輪到你了 不過金宵拍得早好多

包皮

老豆食女

uncle要食洋蔥了

同12傳說差唔多

又有警訊女

又警訊女

sugar daddy

靚個個無做了

撻朵恐嚇呀

April lai?

Heliy ma

真係自然啲

嘩

jm9阿田

煲老...

臭雞

姚冬妮正呀

子仁咁多中女fd

唔似臭雞既

一定係想食姚+妮

兩個亞視人

馬子仁係咪鍾意自己阿媽？

勞麗...

佢無阿媽ma

麥詠兒做東張做到路人

用夠小鮮肉未

姚子妮好正

milf嚟講姚嘉妮都算極品

抄過路人

性感中環

頂你睇下bra底底夾唔夾

帶毛巾牙刷做咩

班姊妹咁講
阿田好快腿張開

尹佩斯 真係好啱做呢D 角色

笑死

未見過男人咩

撚生生上肚

馬屎人人

下。。。完左？

出曬水啦

果三個姊妹死黨都好正

阿田

831袋住先，又中，神預測

有媽朋自遠方來
非...

呢套其實幾好睇

好想要呢套劇嘅金句合集

呀雞…

後面張poster

有少少深其實

對象年齡層係40幾既人

咁大反應，抵死

跟住係咪去搞後生女

中年人嘅無奈

抵撚死

屌講緊我
人到中年
一事無成

呀廉依套好過公孫

大解放，死而無憾

差一點我們會飛

人到中年
一個談心事朋友都冇

聽完去搞余詩庭

逆流大叔 點五步

依套又太造作
唔係好夠貼地

修哥去打機............................................

乜撚野黎架...........................................

我覺得到我4x歲同啲老友聚頭
啲交流應該都係鳩下鳩下

唔同你生b就唔夠愛你

一走第日你就唔avail啦洋腸...

到時好難會搵到老友 聚頭

思捷都夠啦
食唔少o靚妹

包皮真係窄左d...同我有得揮

現實好似曹永廉個角色咁嘅性格嘅男人臨到中年失婚
莫講話食到梁芷佩咁撚正嘅女
有得再婚或甚至只係拍拖都還神啦
除非北上搵老婆

都係傾返10幾歲嘅事

依家北上都唔吼你啦

實有d鄉下妹鄉下婆專比d食物鏈底層嘅廢中廢老食嘅，不過可能一拎到身份證就即刻反轉豬肚

咁都驚?

我覺得我10幾年後會變成咁

我而家先知原來係梁芷珮唔係江若琳

成班傻仔仲追tvb d on9劇
唔怪得睇到個人on99

大把妹妹仔食喇 點會無
話哂一間食店老闆呃到好多人架

on

三十幾歲小你老...咩
d廿幾歲白痴仔叫自己小鮮肉都on9啦

小朋友幹大姐姐

識食

鐘意嘉嘉

馬子仁好正呀 嗚啊

張信哲

milf

馬子仁真心靚仔
唔怪得溝咁多囡

小朋友幹老婆婆

成日覺得佢係消防隊長

魔鬼警察好狼 殺兩個同事 搶走佩槍

溝妳咪得囉

非機都覺得馬子仁真心靚仔

個清唱好有氣氛

清有咩係唔岩

好難忍, 佢正過阿田好多

馬子仁真係鍾意親媽媽

以前愛回家都唔覺
而家真心好靚仔

屌又關你事

瘦咗之後好正

嘩 隱世瓜

係臭瓜

hi

Janice同馬子仁咩關係

勞麗嫦 (澤村レイコ)
VS
姚冬月 (冬月楓)

馬子仁 同 姚嘉莉 而家係咩關係??

本身愛回家同湯洛雯拍拖個幾廿集
已經好鬼靚仔
不過個陣d人係咁話佢柒

一個連後生仔都會睇得上眼嘅中女
同一個中女最愛嘅靚仔後生仔

姚嘉妮正撚到

馬係姚的師父個仔

睇佢平時有種蠢蠢地 轉數慢嘅感覺
但拍劇有哂劇本就好靚仔

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

愛回家做佢親生阿媽
呢套就應該無乜關係

咁先正
外表靚仔醒目同內心好傻好可愛反差好正

個o靚仔好似某條友...

好想比姚嘉妮打返轉頭

學咩嘅師父?? 之前唔覺有講??

絕食

仲有人聽jb

狄易達？

咁細個就揩野

呢個時候仲睇cctvb
請善用不推文回覆

生意差多得你d垃圾fd囉...

其實我想睇思捷

佢都上左自信班？

廣告 屌

佢地呢個look咁似熟男有惑

韵姿

等比女食
你都痴痴地

好撚賤余思

套劇都OK貼地

又柒又無品

情敵

余思樣好怪

閨蜜

好撚平

有 林宣妤

假鼻

bonnie屌打酸雨同魚絲

呢個同學又鄉音又對腳咁粗,咩料...
(唔係講余思霆,另一個)

魚絲好正,好想同佢做愛

淋酸跌晒watt啦

講野口音勁似舒淇

淋酸不了

你都嬲左她啦？

個樣係差左

實在覺得林宣妤好普通喳喎
樣貌身材都無乜特別
吹到仙氣女神重金禮聘林峰欽點咁誇張

Bonnie仲好啦

烏極都無波 放棄啦

明明係les鐘意個女學生

港女 > 台妹馬拉妹

tvb天價簽佢

痴線阿田

講樣講演技都係Bonnie好d
余思夠搏身材正
林宣野都未講得正樣普通腳短

Bonnie把聲好撚嘈

明明之前d劇 好唔鐘意睇呀田
但反而依套又幾順眼

贏咁多走唔到添

屌你老母仲推tvb post

余思霆

Bonnie完勝

我屌曬你老母

國難當前仲係度推TVB 同班藍絲有咩分別

余思就約左藍絲廉？

bonnie真係靚過其他兩個

白痴比人知住邊

喬裝

仲要老牛聲

所以咪要夾份住

好醜樣 膠膠面

可能喺屋企接客

黑麻麻係咁架啦

唔係拍緊片咩？點樣係直播啊

正呀,食余思霆

冇睇，做咩佢咁有錢既？

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

所以佢去做援交

租架咋

起底d post全部都係cctvb d劇
呢條友tvb宣傳部黎
Block

整容樣

架車租既

岩岩過大海 win左 十幾萬

架車租返嚟

余思霆正呀

點坐三個人

真係對而家d速食文化脫節
11歲就...

放車尾廂

21世紀喇,話之佢易容定整容,最重要結果係有靚樣

仲可以有成班人睇tvb 屌你老母

我都係等死

但結果呢個樣都唔係靚啦

妖
思捷講我做咩

矮得得抱起黎屌

條女差唔多米七wo ching

仲睇TVB

真心好睇

法拉利冇車尾箱架

ｓａｍｅ

咁你又睇？

邊有咁高丫
1.65,68咋掛

全世界得你痛咁行開啦...

林凱恩我鍾意你

一腳踏幾船

up乜鳩 我有撚睇 我入黎屌你班無知傻閪睇埋d垃圾劇呀 柒頭

你嬲呀？

屌你老母

九月一日，台大學生會長凃峻清，於新生書院的開學典禮，對新生同學致詞。

我是台大學生會長，凃峻清。

很高興今天可以在這裡與各位相遇，今天是九月一日，台灣沒有人罷課。如果今天這是香港大學的開學典禮，或許就不會有這麼多人出席。不只是因為罷課——全港罷課的日期是9月2日，不是今天——更是因為，可能會有人在昨晚的街頭被警察的子彈射中、被來路不明的白衣人士攻擊，甚至是在不知道自己犯了什麼法的狀況下被拘捕。所以，很高興我們還能有這樣的機會，和平的在這裡自由的談話，自由的思考民主社會的過去與未來。

很多人說，台灣要撐香港，但其實更多時候，我覺得是香港在撐台灣。今日的香港不只可能是明日台灣，更是昨日台灣——如今台大可以算是台灣最自由開放的校園，但在過去，這所學校裡也曾有警察進入校園逮捕學生，留學國外的年輕學者，回國不久陳屍校園，至今真相未明；學生發行刊物會被審稿、學生組織不是由學生直接選出、而宿舍還有宵禁，甚至是，像我現在這樣說話，稍後下台就是被逮捕的時候，因為四處都是黨國的眼線和告密者。現在的香港人，正在用肉身告訴台灣，獨裁的中國不可信任；而過去，也有許多前輩，承擔生命的危險，甚至犧牲的可能，為今日的台大、今日的台灣打開了民主自由的空間。

記得這一切，是為了記得，我們都身處在歷史裡，我們也都身處在社會裡。歷史告訴我們的是：校園中、乃至於台灣社會目前所擁有的自由與民主體制，是脆弱的、是在抵抗強權壓迫之下開展出來的、是需要爭取與捍衛的；而從社會的角度的思考則是，我們必須意識到，自己身處在一個更大的群體與社會結構裡。有人積極抵抗，成果回饋到整個社會；而也有些人，就只是幸運的享受了更多的資源。

就像是在座應該有許多人都和我一樣，來自都會地區、明星高中、中產階級的家庭，從小不愁吃穿，有機會補習，有時間從事課外休閒，這些給了我們努力的理由，再加上不需要努力就可以得到的資源，我們在升學體制的競賽裡沒有被淘汰，而是坐在這裡，取代了那些被淘汰的人。

升學不是一場真正公平的競賽，台大也不是真的在所謂「第一學府」的光環下就完美無缺。校園內，勞動條件惡化、學術倫理問題頻傳，甚至是校長遴選發生諸多爭議；而在校園外，台大校地侵佔原住民傳統領域、校務基金投資高污染產業。說出這些，不是想指責各位，而是要談「我們的責任」：得到了社會的資源之後，我們能否成為積極行動的那個人；台大是台灣資源最多的大學，能否負起社會責任，積極面對並解決諸多問題的存在。

未來一年，台大學生會會積極在學生的權益與生活上推動改變。台大學生面臨許多困境，小至日常生活的個人困擾，再到校內決策的權力結構，讓學生所面對的問題難以改善，乃至對社會議題的無力感以及對國家處境感到緊張。來自學生的學生會，應該集結起學生分散的意見與行動能量，串連起同學們集體的無力和追求改變的力量。不論是藝文、活動或是為學生發聲、改變學生不公平的處境，我們一起倡議與實踐，更自由、平等、友善的校園與日常。

我鼓勵大家，在大學的這幾年，要努力的追尋夢想，學習知識，積極行動。當我們有了目標，我們更能堅定地向前邁進，聽起來不難，但有許多人四年都在為了自己未來何去何從煩惱，因此找到與知道自己想前往的方向，比任何經驗分享都對人生有所幫助。朝向夢想與目標邁進同時，我們需要堅實的知識基礎，唯有思想與知識，能夠成為我們行動的後盾，而這裡所指的知識，具有多元的形式，不要獨尊書本上的知識，有更多知識是實作中學到的，或者在互動中養成的，乃至於身體的知識。最後，有了知識與方向，更需要積極的行動，才能往希望的方向前行。我們也要記得，我們不只是學生，不只是台大某個科系的學生，更是屬於這個時代，台灣的青年，世界的人。

台灣社會有許多發生中的不公平，全世界有太多的苦難，香港的命運，就正和台灣互相聯繫。五十年前，約翰藍儂寫下，「讓我們一同想像，沒有天堂、沒有地獄，只有頭頂一片藍天的世界」，或許我們都在作夢，那麼我也想邀請大家跟我一起作夢，為更好的校園、更好的社會、甚至更好的世界，共同努力。

祝大家開學愉快，我們在校園中、街頭上，乃至社會的其他角落相見，謝謝大家！

你老母咁都上熱門
樓主同黑警全家

環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復
全世界入哂去呢個TG反擊呀！！！

1. 一人一信向美領通知集會+表達訴求

電話: (852) 2523-9011
電子郵件: information_resource_center_hk@yahoo.com
電子郵件: HKPressTeam@state.gov

範本：
Dear sir or madam,

According to the information from the web and social platform, there will be a peaceful assembly outside your office (Consulate General of the US) at Hong Kong time 14:00 on 8th September,2019 (this Sunday) in which a petition for the urge of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act will be expressed and a letter is hoped to be passed to your officer.

Therefore, I am writing to hopefully notify you for the event and ask that if there will be special arrangement such as assigning a officer to receive the letter on that day? It would be appreciated.

I am also a supporter of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. And I hope the voice of the Hong Kong people can be delivered to the US and related department.Thank you.

Yours faithfully,
(你的名字)

2. 需要有英文好巴寫請願信

正常SIZE 及 巨型請願信各一封
巨型請願信內文較簡單，供集會人士簽署
如冇職員接信，正常SIZE星期一遞交
巨型請願信則放在美領門口，如圖

3. 打印當日文宣及道具(如美國旗)
建議一人一國旗，下面可打印：

我是台大學生會長，凃峻清。

很高興今天可以在這裡與各位相遇，今天是九月一日，台灣沒有人罷課。如果今天這是香港大學的開學典禮，或許就不會有這麼多人出席。不只是因為罷課——全港罷課的日期是9月2日，不是今天——更是因為，可能會有人在昨晚的街頭被警察的子彈射中、被來路不明的白衣人士攻擊，甚至是在不知道自己犯了什麼法的狀況下被拘捕。所以，很高興我們還能有這樣的機會，和平的在這裡自由的談話，自由的思考民主社會的過去與未來。

很多人說，台灣要撐香港，但其實更多時候，我覺得是香港在撐台灣。今日的香港不只可能是明日台灣，更是昨日台灣——如今台大可以算是台灣最自由開放的校園，但在過去，這所學校裡也曾有警察進入校園逮捕學生，留學國外的年輕學者，回國不久陳屍校園，至今真相未明；學生發行刊物會被審稿、學生組織不是由學生直接選出、而宿舍還有宵禁，甚至是，像我現在這樣說話，稍後下台就是被逮捕的時候，因為四處都是黨國的眼線和告密者。現在的香港人，正在用肉身告訴台灣，獨裁的中國不可信任；而過去，也有許多前輩，承擔生命的危險，甚至犧牲的可能，為今日的台大、今日的台灣打開了民主自由的空間。

記得這一切，是為了記得，我們都身處在歷史裡，我們也都身處在社會裡。歷史告訴我們的是：校園中、乃至於台灣社會目前所擁有的自由與民主體制，是脆弱的、是在抵抗強權壓迫之下開展出來的、是需要爭取與捍衛的；而從社會的角度的思考則是，我們必須意識到，自己身處在一個更大的群體與社會結構裡。有人積極抵抗，成果回饋到整個社會；而也有些人，就只是幸運的享受了更多的資源。

就像是在座應該有許多人都和我一樣，來自都會地區、明星高中、中產階級的家庭，從小不愁吃穿，有機會補習，有時間從事課外休閒，這些給了我們努力的理由，再加上不需要努力就可以得到的資源，我們在升學體制的競賽裡沒有被淘汰，而是坐在這裡，取代了那些被淘汰的人。

升學不是一場真正公平的競賽，台大也不是真的在所謂「第一學府」的光環下就完美無缺。校園內，勞動條件惡化、學術倫理問題頻傳，甚至是校長遴選發生諸多爭議；而在校園外，台大校地侵佔原住民傳統領域、校務基金投資高污染產業。說出這些，不是想指責各位，而是要談「我們的責任」：得到了社會的資源之後，我們能否成為積極行動的那個人；台大是台灣資源最多的大學，能否負起社會責任，積極面對並解決諸多問題的存在。

未來一年，台大學生會會積極在學生的權益與生活上推動改變。台大學生面臨許多困境，小至日常生活的個人困擾，再到校內決策的權力結構，讓學生所面對的問題難以改善，乃至對社會議題的無力感以及對國家處境感到緊張。來自學生的學生會，應該集結起學生分散的意見與行動能量，串連起同學們集體的無力和追求改變的力量。不論是藝文、活動或是為學生發聲、改變學生不公平的處境，我們一起倡議與實踐，更自由、平等、友善的校園與日常。

我鼓勵大家，在大學的這幾年，要努力的追尋夢想，學習知識，積極行動。當我們有了目標，我們更能堅定地向前邁進，聽起來不難，但有許多人四年都在為了自己未來何去何從煩惱，因此找到與知道自己想前往的方向，比任何經驗分享都對人生有所幫助。朝向夢想與目標邁進同時，我們需要堅實的知識基礎，唯有思想與知識，能夠成為我們行動的後盾，而這裡所指的知識，具有多元的形式，不要獨尊書本上的知識，有更多知識是實作中學到的，或者在互動中養成的，乃至於身體的知識。最後，有了知識與方向，更需要積極的行動，才能往希望的方向前行。我們也要記得，我們不只是學生，不只是台大某個科系的學生，更是屬於這個時代，台灣的青年，世界的人。

台灣社會有許多發生中的不公平，全世界有太多的苦難，香港的命運，就正和台灣互相聯繫。五十年前，約翰藍儂寫下，「讓我們一同想像，沒有天堂、沒有地獄，只有頭頂一片藍天的世界」，或許我們都在作夢，那麼我也想邀請大家跟我一起作夢，為更好的校園、更好的社會、甚至更好的世界，共同努力。

祝大家開學愉快，我們在校園中、街頭上，乃至社會的其他角落相見，謝謝大家！

粉紅色背心條女叫咩名??

屌你老母 呢啲po都上熱門
不推文回覆呀

size=6]環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復
全世界入哂去呢個TG反擊呀！！！[/size=6]

1. 一人一信向美領通知集會+表達訴求

電話: (852) 2523-9011
電子郵件: information_resource_center_hk@yahoo.com
電子郵件: HKPressTeam@state.gov

範本：
Dear sir or madam,

According to the information from the web and social platform, there will be a peaceful assembly outside your office (Consulate General of the US) at Hong Kong time 14:00 on 8th September,2019 (this Sunday) in which a petition for the urge of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act will be expressed and a letter is hoped to be passed to your officer.

Therefore, I am writing to hopefully notify you for the event and ask that if there will be special arrangement such as assigning a officer to receive the letter on that day? It would be appreciated.

I am also a supporter of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. And I hope the voice of the Hong Kong people can be delivered to the US and related department.Thank you.

Yours faithfully,
(你的名字)

2. 需要有英文好巴寫請願信

正常SIZE 及 巨型請願信各一封
巨型請願信內文較簡單，供集會人士簽署
如冇職員接信，正常SIZE星期一遞交
巨型請願信則放在美領門口，如圖

3. 打印當日文宣及道具(如美國旗)
建議一人一國旗，下面可打印：

我是台大學生會長，凃峻清。

很高興今天可以在這裡與各位相遇，今天是九月一日，台灣沒有人罷課。如果今天這是香港大學的開學典禮，或許就不會有這麼多人出席。不只是因為罷課——全港罷課的日期是9月2日，不是今天——更是因為，可能會有人在昨晚的街頭被警察的子彈射中、被來路不明的白衣人士攻擊，甚至是在不知道自己犯了什麼法的狀況下被拘捕。所以，很高興我們還能有這樣的機會，和平的在這裡自由的談話，自由的思考民主社會的過去與未來。

很多人說，台灣要撐香港，但其實更多時候，我覺得是香港在撐台灣。今日的香港不只可能是明日台灣，更是昨日台灣——如今台大可以算是台灣最自由開放的校園，但在過去，這所學校裡也曾有警察進入校園逮捕學生，留學國外的年輕學者，回國不久陳屍校園，至今真相未明；學生發行刊物會被審稿、學生組織不是由學生直接選出、而宿舍還有宵禁，甚至是，像我現在這樣說話，稍後下台就是被逮捕的時候，因為四處都是黨國的眼線和告密者。現在的香港人，正在用肉身告訴台灣，獨裁的中國不可信任；而過去，也有許多前輩，承擔生命的危險，甚至犧牲的可能，為今日的台大、今日的台灣打開了民主自由的空間。

記得這一切，是為了記得，我們都身處在歷史裡，我們也都身處在社會裡。歷史告訴我們的是：校園中、乃至於台灣社會目前所擁有的自由與民主體制，是脆弱的、是在抵抗強權壓迫之下開展出來的、是需要爭取與捍衛的；而從社會的角度的思考則是，我們必須意識到，自己身處在一個更大的群體與社會結構裡。有人積極抵抗，成果回饋到整個社會；而也有些人，就只是幸運的享受了更多的資源。

就像是在座應該有許多人都和我一樣，來自都會地區、明星高中、中產階級的家庭，從小不愁吃穿，有機會補習，有時間從事課外休閒，這些給了我們努力的理由，再加上不需要努力就可以得到的資源，我們在升學體制的競賽裡沒有被淘汰，而是坐在這裡，取代了那些被淘汰的人。

升學不是一場真正公平的競賽，台大也不是真的在所謂「第一學府」的光環下就完美無缺。校園內，勞動條件惡化、學術倫理問題頻傳，甚至是校長遴選發生諸多爭議；而在校園外，台大校地侵佔原住民傳統領域、校務基金投資高污染產業。說出這些，不是想指責各位，而是要談「我們的責任」：得到了社會的資源之後，我們能否成為積極行動的那個人；台大是台灣資源最多的大學，能否負起社會責任，積極面對並解決諸多問題的存在。

未來一年，台大學生會會積極在學生的權益與生活上推動改變。台大學生面臨許多困境，小至日常生活的個人困擾，再到校內決策的權力結構，讓學生所面對的問題難以改善，乃至對社會議題的無力感以及對國家處境感到緊張。來自學生的學生會，應該集結起學生分散的意見與行動能量，串連起同學們集體的無力和追求改變的力量。不論是藝文、活動或是為學生發聲、改變學生不公平的處境，我們一起倡議與實踐，更自由、平等、友善的校園與日常。

我鼓勵大家，在大學的這幾年，要努力的追尋夢想，學習知識，積極行動。當我們有了目標，我們更能堅定地向前邁進，聽起來不難，但有許多人四年都在為了自己未來何去何從煩惱，因此找到與知道自己想前往的方向，比任何經驗分享都對人生有所幫助。朝向夢想與目標邁進同時，我們需要堅實的知識基礎，唯有思想與知識，能夠成為我們行動的後盾，而這裡所指的知識，具有多元的形式，不要獨尊書本上的知識，有更多知識是實作中學到的，或者在互動中養成的，乃至於身體的知識。最後，有了知識與方向，更需要積極的行動，才能往希望的方向前行。我們也要記得，我們不只是學生，不只是台大某個科系的學生，更是屬於這個時代，台灣的青年，世界的人。

台灣社會有許多發生中的不公平，全世界有太多的苦難，香港的命運，就正和台灣互相聯繫。五十年前，約翰藍儂寫下，「讓我們一同想像，沒有天堂、沒有地獄，只有頭頂一片藍天的世界」，或許我們都在作夢，那麼我也想邀請大家跟我一起作夢，為更好的校園、更好的社會、甚至更好的世界，共同努力。

祝大家開學愉快，我們在校園中、街頭上，乃至社會的其他角落相見，謝謝大家！

[url]

打個飛機冷靜下啦

我覺得晴晴好大機會愛上自己同父異母的哥哥。當初迎風家姐同個有老婆嘅男人搞埋生左晴晴，果個男人已經同佢老婆生左個仔，仲有個啱啱出世嘅細路。咁啱阿kit有阿媽有細妹，偏偏冇講佢老豆，所以阿kit同晴晴好大機會係兄妺

岩岩睇返個女人面上有2粒野
應該會因為咁而認得

阿kit 咁窮因為係單親家庭

跟住可能發現李思捷先係係親生老豆

你冇姐

伸利11.x

香港樂壇已死

比你50萬
買居屋

支正官乜都無撚開過

bonnie真係好似大學生

慘啦

好正

阿kit幾靚仔
有d似吳彥祖

靚仔版傻強

錢
萬惡既根源

有拖鞋飯食都唔食

條仔是咪gay
有bonnie送上門都唔食

我袁文傑呢一世都唔會鍾意張晴
淨係鍾意阿仙奴

太大打擊,
所以溝金城安

屌，至少中出先飛啦

而家先追

日劇跑

揹個袋都要扭下扭下

做乜鳩

每次追到果下先好嘢，真係搵戲來做，邊有咁容易撞得返

原來曹永廉喺度

金城安好過呢條柒頭啦

點解包皮係度

鐘意著有錢女真係...

有軟飯食

屌你，架車落咗沙福道仲追到，跑得快過小明都追唔到啦。

bonnie水汪汪嘅雙眼

27似18

bonnie呢套少女好多

溝有錢女原來咁易

Bonnie仲係處

發下夢就好了

垃圾tvb 都有人睇唔撚係呀？

唔鹹濕仲衰=基佬想扮直溝條女做煙幕

射到Bonnie 大肚

射到Bonnie陰道爆炸

抽哂水

2個細蚊仔D戲好sweet..

我終於明點解你地叫佢jacky仔啦
岩岩終於覺得似

唔係似 同一個人

區明門牙太爆

鄺爸爸

女女好gfable

juno

正 bonnie
負 3e

有juno咁update既

去迪士尼做足準備...

又變台妹

3e個樣越黎越c9

成日覺得心如笑起上黎好生硬咁

叫Roy Kwong

戴套扑嘢包無手尾…

仲係處黎

3e 似企街一般貨色

藍絲廉借d意講後生壞話

條仔好似鄺囝

原來係區明妙

Jacky仔？

3姨

好可愛

射到我濕晒咁high

燶到咁 你個仔正常都唔食啦

老母咁正都憎
條腿都夠玩到十八歲啦

好慘

送走保良局啦

姚嘉妮好正

飛走塊pizza

呀田定姚嘉妮
好難揀

原來以前

飛上天花板

點可能揀塊田

曹永廉忽然感性

呢d死仔有咁既病
幫佢轉生唔駛佢受苦啦

洋腸應該一早就話
你食屎啦
然後走啦

罷睇啦

人到中年個句...

為左唔輸比個o靚妹玩包皮

阿田真笑

人地鐘意中女

高質華姐

咁犀利2個都接到

咩名

Btw,最想屌姚嘉妮

個 Joy 成個吳綺利咁，要小心。

喺cctvb晒曬

一陣又黎蟲蟲事件

paco？

林宣妤

開始有魚尾紋

記得作啦
馬拉人喔
終於出道

善惡到頭...
是日笑話黎

頂你道德

譚道德無道德

計中計中計中計中計

樂壇godfather

paco

好聽

流行經典50年

典解呢套嘢咁鬼多歌

她她她的少女時代3

唔理魚絲

冇睇 點解會同魚絲搞上

個大陸妹好正

老廉sick eat

唔想睇戲係因為要洗錢
拍拖洗費問題及早講唔係遲早拖到嘈交

魚絲好正
把聲又正

佢近排好似除咗譚道德之外個個角色都冇咩道德

bonnie好老婆

台妹

窮L溝女真係慘

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

街坊財爺畀人掟屎蜢嗰個的士佬都係佢

有D車仔X食親都肚痛...,我都好憎食

有無人覺得佢似袁詠儀

仲意為係大配角
原來都有戲份

窮L溝女冇問題，最重要係條女唔好係港女同有公主病

一鬧就仆街了

煮比你食咋

咁都有偷聽

邊春度少女
剩係講中女

呢套主題係女權，中女如何自力更生

姚真係好正

.

想屌，求IG

無C

會有寫幾多係個bra度的

慘

Bonnie no C

會

中女嘅廿年前戲咪少女

又ff

老豆食個女fd有咩所謂